有冇人同我一樣對感情好多心

當同一個有機會發展既女人打算發展既時候
就會諗起其他女人，然後就覺得同左個女人一齊既話會好浪費，因為冇得同其他女人曖昧

最後就一直A0

老老豆豆，你到底想唔想出pool

咁你㨂定一個屎坑跳落去，忍到的就繼續，太臭的咪走

樓豬唔出好過出 自己都搞唔清楚就同人一齊盞浪費人地時間

毒撚ff到忘我境界

想等到一個我會對佢全心全意既人先開始 以前中學鍾意得條女太深 就算個陣有3條女同我表白我都say no 然後個條女傷得我好勁 我就開始對有好感既女仔都比唔到全心全意

人既天性就係花心

有冇一對情侶係冇諗過出軌

有得揀你先係老闆

咁咪唔好拍囉

但好想享受拍拖